[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(96）

又要開新post

64又做discount，想做既ching去馬喇喂

本身訂咗隻m4，錢都畀埋，而家心大心細想改訂隻a18s，但係又冇咗budget買線

Fir隻M4？退訂做隻A18s好過啦，6-8個星期先到，咪儲兩個月錢買線，解決

買左冇耐

諗緊改手頭啲線，有條PD8，我隻雙子用開，咁我隻雙子就變咗冇線。
有條plussound gold plus silver 同 tri-silver，都係畀耳牛用，效果麻麻都可以改，但係太長
如果聽啲jazz嘢改邊條好啲？

星際3樓見套spk cu+amp二手

15800好心動

旺角DMA真係呢行笑話黎
個fd同我講早兩日去dma打個轉睇下有咩新野好試
比人用喇叭趕撚咗出黎

點趕法 願聞其詳

喂喂喂DMA既人你同我聽住
我真心祝你生意興隆呀

5,6千左右 因為好想試下用CM個感覺

望下先 唔該哂

用梗bose 700
諗住放出去換隻sennheiser momentum true wireless 2/Wm1000xm3
是否不智

airpods pro世界第一

我都係9up下....

唔係不嬲都係咁架咩

小薯想問下意見
最近部 dp-x1 開始壞壞地想換左佢

早排百記用匯豐卡都做過2千尾啦,你唔要大陸/AK 好似剩係得SONY/COWON

伏就無咩不過二手大部份19XX-21XX已經有

諗下二手都OK

Dap唔要大陸野又唔要AK無咩牌子喎

計埋無出or停產
onkyo / pioneer
sony
cowon
thebit(opus)
AR
好似無咩了

建議唔好zx300，因為細力推唔到e5000，利申有zx300已經冇用好耐

elysium 配線嘅話有冇咩推介

如果純粹想試吓CM，我建議就唔好嘥錢，
，如果一定係要CM，5/6千入面應該就UE穩陣啲。

我老婆話AirPods pro吊打我啲IEM，因夠細粒

有米

CODE51(聽講）

有咁平咩

好似2萬頭連AMP送套

我識好多朋友都係屋企一set嘢 出街求其藍芽算

我早幾日先上去買野，好多人試機喎。

有冇長氣又好聲players DAP推薦？最好12hrs 以上，唔好咁重

唔會，黑磚係一部好機

cant agree more，早2個月先入手二手黑磚
不過一直都未買到耳機

二手囉，萬頭就有

已經平左勁多

我仲等緊佢到貨

漏左講 應該都係插iphone用 將來有閒錢再諗買唔買DAP
最平應該都係UE 5 Pro同UE 6 Pro?

我之前送咗對IE60，屌打Airpods，因為夠細粒

請問有無budget 2000到既無線耳機推介？

我有部金磚，但個厚望唔係咁易出到街，放多過聽

我spk+amp 拎出街健身器材咁款

係，仲會比人望，係車拎部金磚出來仲好顯眼。行街聽又有noise，跟本就聽唔到想聽既details.....

我咁講係好趕客，但真係心聲來.....

咁換部細d啦，幾日又叉一次電，聽得多DSD+balanced，兩日叉一下先安心。

code 51 有d過左射程範圍
去到PPH X8 已經有d盡
之前都有試左PPHX6 同 X8

金磚無咩野 無肺炎之前日日拎出街聽 本來仲想加多隻amp

女人係咁，明明佢地聽力仲好過我地男仕

咁重手，你玩大耳牛？

入耳only 金磚有d耳機都未必夠力

玩圈/靜電，推力係差d。

我隻靜電夠推 反而隻圈同圈鐵未推盡 而且用金磚搞到我有D機想買得推唔起放棄咗

唉好想放左部507換二手黑磚阿

貪二手，煲好？

係，我都好明白

二手都係5000幾, 聲都差幾多下

個幾月前我肥花放15000

PPH X6 同 X8
聽感點？ 有咩分別？

有無保15000

大家點睇隻surface headphones 2?

新機都係7k.....如果仲有野送，新機好過啦，仲有2yrs warranty.

有

二手黑磚4-4中
507二手應該走3尾4頭

咁要去睇睇先

啲聲真係爭甘多？我反而有啲想黑磚換507聽串流

cfu你又係

lm

如果你分開做耳模，正常你鋪頭落單，跟住去做耳模比佢比代理，或者有得即場做，不過始終佢地唔係專業，會有唔fit既風險。

識朋友 杰本買完fitear 用咗一陣refit前前後後搞咗三個幾月

我個隻無事 但係dr au做係好d 做完出黎唔太靚個模佢會做多次

就快出1697

1697 黑色 型d

竟然會整多次 因為dr9出名廢

我相信聲唔會好似fender咁

咁一定la

其實包裝愈豪華係咪中伏既機率愈高 特別係木盒

咁我試過先，唔係鳩衝既

想入返部zx300 因為見佢咁平有4.4想玩下 campfire io推唔推到
另外想問下邊度有得改4.4頭同埋大概幾錢 因為而家條16絞幾靚所以唔係幾想買多條 加上廢事換嚟換去好快鬆 買多條4.4轉3.5好過

講緊其他品牌d包裝整到好靚但聲就中哂伏

我屌，你講緊fail，鄉土仲吹奏緊

cm都係成個紙盒拎

7K請問邊間？

啱啱7k入左

想問下sr25同sr15既聲分別大唔大?

Ching邊到脫手

邊間入阿

大

邊到買呀？

dcfever

507個電量 再用4.4highgain真係用好快

ching介唔介意講你放到幾多 參考下個價錢

想改入黑磚？

係阿 諗住脫手換黑磚

每個用完507嘅都係咁諗

趁個價仲未底快快手賣左佢換部黑磚 廢事成日諗住

X6聽感係76有人po過文字review

X6我配Elysium(CM)聽起上來都已經好正不過試埋X8 個陣真係入左極樂世界咁好過癮，不過有d人聽X8會覺得太刺激，聽耐左會攰

A18s有demo啦咩？

呢條我都有興趣試，不過價錢預exo 同x6
Btw呢條唔係會加厚三頻嗎？elysium本身算厚聲，都夾嗎？

間間都係喎，price 睇下。如果係Sony member，Sony Shop 都OK

忍唔住買左部teac ud505，個4.4又幾好聲

個人都覺得X6 or X8都夾到elysium,整體上都有提升
如果試exo 同 x6,個分別應該會大少少

有喇，間間都話返左Demi

Demo

SR25舊電真係好襟用

Shure新嘅 Aonic4 有無咩評價？

本身仲用緊10幾年前嘅shure e2c

但係一對比其他同價錢例如 weststone w40 又送埋藍牙線
好似唔係好抵

上星期問過一間507價

請問如果要想要有4.4口&唔玩串流、 10000樓下有咩選擇？ 係唔係得Sony?

仲有paw6000同r2r2000tm

台機正

唔玩串流係直頭唔要Android?

肯玩二手可以考慮埋Cayin N8

依家好多新機除左AK幾乎都有4.4

N8個系統反人類操作黎

係呀，唔想要Android。

我睇睇先，多謝師兄推薦。

見你地講得多 想收部2手黑磚 CHECK機有咩要注意

等佢跌幾舊我都想整返部

琴日試過係幾好力水 但個system極鳩 同埋插SD卡個位 無遮無掩 唉大陸機

明明3.5個管聲幾好聽

部機OS同外觀設計fail哂

操作，播放功能要正常，換左幾首唔同歌播可以入埋DSD試下

CHECK 2個PHONEOUT3.5 4.4有無接觸不良

用電量其他廠要留意SONY就唔駛睇

除左樓上巴打講仲有部QPM

sony粒電咁勁？

3.5轉4.4係假平衡黎 冇咩意義

加個頭就一定係假，拆咗佢再裝過分返線都係？

我都想問 換頭其實係咪都係假平衡

幫條線焊過個新頭嘅語要睇條線本身線芯數目夠唔夠四條以上

我本來係想講加個轉頭係假平衡
sor for 1999

黑磚係核電，每日正常返工放工聽，最恐怖試過五六日先差一次電，你話勁唔勁

封閉system嘅好處但sony上年整部507出黎似乎想test吓串流機個市場係點

今日出左百記睇
得番demo機

佢個system好好，又順

唔好zx300啦加多少少買507啦 一係二手黑磚

zx300?
二手1900-2100有

見到咁多人推黑磚
出去試下先

啱啱見到有人放

Cayin播歌個ui 真係勁搞笑 我望住個mon 想skip去中間 望咗一陣 搵唔到條time bar 再望咗一陣 原來變咗係中間粒波

CAYIN UI一直都係垃圾

利申由全部CAYIN DAP都持有過一段時間得出既感想

呢個價幾抵
抵過買ap80 dx160

有冇人試左EVE 20?

機身會唔會熱？
我用緊sr15，聽得耐又放係袋嘅話有啲㷫

除左個腔體橄欖綠配紅面板好柒之外

整體都收貨價錢叫做合理

我就覺得唔似VE8喇，應該偏向VE6多D

香港依D天氣擺褲袋咩機都熱

SR系列算溫度OK架喇

我覺得ap80cu / pro cu好聽過zx300

銅殼聲太特別,如果岩SONY音染揀黑磚好過

呢個價真心正...同埋VE少有音場咁闊

80cu & zx300 推力邊隻大d?

80cu

去咗試 507 ,m11pro,dx200,dx220
最後都買咗dx220
下一步就係 將w40 條原裝線 換換換了

之前部Sa700有死點去左代理換mon
換完mon原廠磨砂mon貼無左
有啲咩地方有賣Sa700貼？

唔介意就淘寶啦最齊

我覺得低頻爭啲，不過VE哩個價佢都算抵買

Google完 balance頭 zx300係200+200 ap80得190+190 wo...

應該大部份都冇得減...我都係差唔多呢個價入

我覺得人聲有D似7ender FXA9升級版

VE低頻不嬲都潛得唔深...相對比64...又可能因為冇圈🤔🤔....不過每一吓低音好準，👍🏻

你再搵下個盒，印象中跟機唔止一張貼

下完全兩樣野喎我覺得...VE 人聲同埋密度高咁多...

唔想淘寶

64隻圈做得幾好，下潛之餘唔會話揼心口，同鐵同圈又無得比既。

可能我聽Elysium，佢一粒動鐵做低頻，同佢兩粒做爭九里遠

諗緊買唔買部 80cu加pw個4.4頭，細細部，好似幾正。

暫時痴咗個盒張貼
不過質素唔係幾得
我想要玻璃貼

想問黑磚套同mon貼香港邊度有？除咗淘寶

64有圈嗰啲啲低頻其實好高質...有空氣感同埋潛到好深，啲低頻有texture同埋好彈...可能佢個Tia 設計真係有幫助...

咁我唔知啦
Btw個死點係點？人為定佢無啦啦出現？

易軒有 問過 一張貼都99蚊

無啦啦出現
十日無機用
人為代理應該唔會免費換mon 掛

64三頻連接都做得好好，VE雖然我第一次接觸，但係覺得兩個品牌都各有特色，就好似一個係rock/pop歌手，一個係symphony/jazz，所以VE/64雙修無壞

耳仔得一對
本身已經有VE5
本來考慮緊VE family deal既VE8
點知彈隻EVE20出黎
好似幾吸引

隔日聽吓，或者一隻一個星期不過哩個價錢我唔會想買EVE20，仲有好多選擇。

雖然耳仔得一對但係其實完全冇衝突㗎喎⋯⋯冇人叫你聽死一對

我又唔會睇得咁仔細

10400咁既聲係VE入面黎講又岩聽就真係幾抵玩架喇

我就會唔同機夾唔同iem,sp2k/黑磚/N8/fitear交換配搭，而家多隻Elysium來夾，又多兩個組合

原套套有返 原裝貼無返 dignis套ect唔再返

因為請埋d kol同打手狂吹 專昆無知新手

所以部垃圾咪好快有2手

我返工同事賣咗部金磚換咗m15....

人地鍾意咪算囉反工同金磚唔同取向

BTW就出部DX220MAX應該好鳩重

嘩大魔王

未試過 見到fiio就唔想試 有少少偏見

熊仔有

頭盔返 無記錯熊仔有貼 但套就唔知有冇
想買個正路少少既sony套可以考慮下上網買個masahino 或者上dignis官網買佢d套 都ok

fiio今年出既野有邊樣唔係抄鳩人
由包裝到木盒
由dac到介面

musashino 先啱 打錯

zx300 200+200係unloaded?
金磚32ohm都冇200喎

想問fatbear 嘅套有冇舖頭有現貨賣？
唔想上網/淘寶

我覺得唔太㷫
放褲袋都ok

可能我之前果部無咩溫度

黑磚套，除左原裝同vannuys，之前有ching話星際有，我都搵唔到

16ohm

我今日有去過星際都好似唔見有
不過我冇認真搵

其實黑/金磚個原裝皮套幾好用的，夠實淨

要揭來揭去好麻煩

最仲要佢有d位好易整花部機

你個mon直擊地下好撚痛的，我就係試過揭開左個蓋直擊地下，就裂鳩左，要整7舊幾水，仲未有得拎返

sony 做啲套永遠都on99
zx300 左右揭都叫好啲
dllm zx2嗰個直情要成部機拎出來
有幾次揭起左個扣部機直接sir 落地

想問hs1650 3.5同4.4係咪差好遠？ 岩岩用黑磚試3.5 唔係果回事

調返轉
黑磚個3.5同4.4爭好遠

上次問過有透明膠套 但mon貼未翻

我係想講ap80pro普通版

我係呢個意思 表達得差

有冇師兄講埋點睇隻Elysium

屌上星期入咗隻95

上下揭真係有D反智
上面講果隻musashino 都係向左揭的
如果淨套無得揭果d最正路應該都係dignis了

呢種未見過人用
player套多數都係用返皮套會靚仔d吧
一係買果d透明膠套

Ching有錢就去馬，完

利申：持有Fitear universal/N8/Elysium

我覺得都幾靚仔
同埋保護性好好
跌落地都冇咁傷

而家用緊dignis 皮套
但好驚一跌落地就撞凹4角

俾大家參考下

頂DX220 個跟機套 想點 阻住左最頂條BAR 拉唔到落黎

早幾日上左熊仔試est ti中撚左毒 條友係咁毒我每個月供少少搞到而家心思思想供 想問是否不智

我買咗

係creator個package呀 乜佢唔係淨係得package買咩 有得齋買耳機咩

師兄一炮過定月供

一砲過

哩啲咪有米

好有錢我掙扎緊儲幾個月錢一炮過定月供 但係好想快d入手

我個時無貨要訂 一砲過比現金佢平比我

而家個定價好似貴左？

比頭批貴咗 須山加價

嗰日熊仔同我講現金一炮過就3皮野 月供就3皮2 我唔知之前係咩價錢

兩皮尾 仲要條線唔同色

下點解

熊仔9周年 特別版

淨係色唔同?聲有無分別

無唔同

5000左右 除左acoustune 仲有咩耳機推薦

一陣睇下有無時間上熊仔再試清楚

rai penta

純粹因為有啲顯眼
同埋買咗唔夠一個月就有死點 唔去整真係過唔到自己

正？咩聲底？

唔過一個月就有又難怪你去換

1695點解咁多人買左幾個月就放

好似就出1697

音色飽滿偏暖
人聲有韻味富感情
中高頻延伸足但未到刺耳
低頻偏向自然量感，唔係澎湃嗰隻
樂感唔係大上大落好刺激嗰隻
屬於自然耐聽，但絕對唔flat

jazz / pop 都好岩
如果係bass favour 可能會覺得低頻唔夠轟唔夠過癮
可以換線補返啲低頻

同1650比呢？

留意緊acoustune d耳機 發現好多新淨2手驚驚地

無咩野，對野重唔好帶好多人帶多幾次就後悔

除左舊款線氧化得勁都無咩聽到有鑊氣

個樣幾型 但隔音好似麻麻

冇試過
但以我之前試過155x 嘅印象
acoustune唔夠通透，分析力會低啲同埋聲底過厚
唔知新一代有冇改善

圈野就唔好買2手 都唔知上手會唔會下下大大力推

隻野係衰隔音姐（出到街好多野都聽唔好）
同埋分析力唔夠d多鐵單元鬥。

出街嘅話我始終覺得純動鐵會好啲
動圈有氣孔就算係cm 都冇可能可以好似純鐵咁隔音

不過圈聲真係好正又耐聽

我覺得C/UIEM都隔左九成wo

始終單圈做唔到同動鐵一樣既分析力，Hybird就解決啦

acoustone 啲嘢唔係個個戴得舒服

搞到我都想入返隻純動鐵玩下。

你講得無錯，動圈既聲真係舒服好多。

單圈做到 a8000已經好高分析力

動圈坐定定係室內聽真係無撚敵
行街/搭車嘅話我都係prefer 純鐵
可以雙修

m9 同 rai penta 點揀好 用黑磚聽j pop
雖然rai penta 平d，但又唔夠m9 monitor 同高分析力

唔記得左仲有A8000之前試過15xx呀16xx嗰啲，sorry，真係唔係我杯茶，同感覺上爭啲

Agger，不過聽開單圈全鐵真系冇乜邊隻岩聲，泥緊打算試吓canal word，見到個面板咁靚

出去試下啦
一隻Hi-Fi向
一隻監聽向

??

咁你好難拎隻五六千蚊嘅耳機同d過萬既比既

好彩上個月85折整左隻Elysium CM, 今日減價

唔覺得m9分析力特別高
分析力我覺得兩隻差唔多
反而風格好大分別

兩隻都有
m9就之前放左
不過唔係因為佢唔好
只係純粹想換野玩

整體上我自己覺得rai penta 係高質"小小"
如果聽live recording 多我會建議m9
唔多就一定係rai penta
如果bass 對你重要嘅就一定係m9

m9刺激啲
rai penta 舒服啲耐聽啲

另外rai penta 戴得舒服啲
但m9就一定係隔音啲
多出街聽嘅我都覺得係揀m9 好啲

我自己唔太覺得m9好監聽向

咁所以咪唔好買5/6千，直上萬元級就得啦

講開萬元級Z1R真係超值
同二萬果堆比都唔輸蝕

有無巴打知過保行貨SPK拎去ECT換電大約幾錢

有錢人講嘢係唔同啲

同價位我覺得得a8000可以同佢比 而且a8000好明顯有d位係追住z1r黎打

a8000個調音我覺得太清
上次我用spk+amp試，搭番暖聲機會好啲

咁5/6千都係加多少少啫，成日用5/6千蚊，跟住又換隻7/8千，有幾多提升呢，係唔係先，點解唔跳多級呢

佢個調音先正就係咩都有d偏向中性 夾金磚正

Z1r係好野來既，不過唔係我杯茶，佢個音場我真係接受唔倒，好似跳左落個無底深潭咁

去到哩個grade真係夾機夾人，真係睇你聽乜喇

我依家買機只會諗偏中性既機而且本身質素同潛力高 咁樣就可以易d用dap或者amp 搞個聲

我而家多數攞部sp2k試野，夾到佢的多數黑磚都唔爭得遠，掉返轉，黑磚覺得ok，sp2k未必ok。

我訂左隻公模Elysium仲未拎得
見有幾間都番左貨

試聽過m9，係未試過rai penta
會出街聽，咁可能買m9，始終動鐵隔音會好d

不過m9唔換線嘅話有機會有啲高頻會刺耳
rai penta 就冇呢個問題

有無FiR M5用家？ 配咩線同DAP好？

試咗rai penta先，唔試可能會後悔

認同
而且rai penta 換線後同m9拉開嘅差距會更大
只要補到rai penta 嘅低頻

同埋想問下隻Solaris 2020同限量版果隻除左外表唔同 聽感差幾遠

巴打SP2000用Elysium 你vol開到幾多夠聲?

兩隻都唔啱你，一皮野推介N8，做緊discount。

75-80，煲開左應該可以細啲

想問金銀鈀 金銀合銀分別係邊

A8000 聽acg 唔差

A8000做緊萬幾？

依家唔知 同埋我都唔會走去問a8000啦

你買嗰陣呢，唔會一兩個月跌幾千吧

我研究下隻n8先

rai penta 可以買佢自家果條4.4
m9 就送緊kimber cable

rai penta 都有得送好似，我今個月先買
m9條kimber其實會矇咗，自己另外搵線好d

rai penta 而家5千幾嗰個價都有得送？

想問下巴打點睇acoustune 同埋如果想玩下 有冇邊部WALKMAN 係抵玩 BUDGET 一萬連埋耳機

出去試啦自己，A19s啱自己咪去馬囉

Z1r個種大音場初聽真係正，不過聽耐左會覺得有d假
M9仲好

兩隻都持有過
我都係覺得m9仲好

有，我都係初入手無耐
原線改咗2.5 mm頭夾sa700ss 感覺良好，兩者特性有些互補
線就淨係試過eletech plato覺得幾好，但貴個條liad就麻麻地夾
未來想試埋ps tri silver同pph

成品n8中頻有d侷促，唔夠開揚，要餵條靚線先得
你試嘅話預咗成品bass量大過demo30%左右啦，
從而考慮下啱唔啱自己
對我個人黎講入咗手有啲後悔，cm放番出去只係收得番少少

同埋z1r我覺得有種低頻銜接唔到嘅感覺
搞到成首歌好唔自然,唔識得點講,總之就放咗

佢demo係tubeless, 但成品個bass係有tube的
所以兩者個低頻表現方式有啲唔相同
人人口味唔同，如果成品返到嚟先發覺唔啱自己就麻煩，我係人版

放左M9了蝕少少 清係幾清 嫌佢太清

想入手咩野？

未有idea 得閒出去試下再算 都係1萬蚊鬆D budget

EVE20算清咩我上次試覺得偏中低頻

唔通我對耳已經壞左

偏中低頻？ching你認真？

eve20音樂感濃烈喎....同M9 analytical聲底完全兩樣野黎

中頻的確好出， 低頻量適中唔算多，其實整體三頻平均但偏暖...

jm9

因為我上次用金磚試eve20 嗰時完全感受唔到音樂感濃烈
不過係用原裝線3.5mm

見唔少人試同買64audio隻隻都好貴

金磚把聲本身已經好濃下喎😲師兄都幾重口味eve20中頻一貫VE密度高嘅人聲,音場都闊一截，其實同M9 studio向風格完全唔同， 同埋eve20嗰條原裝線可以拎去堆填

其實新買既DAP洗唔洗等佢runin

中頻同偏暖我都認同，低頻係有，不過效果唔得，簡單講係‘撻撻撻’嗰隻，音場係闊但係個層次感唔得，好空洞。

可能換線同換耳膠會好啲，以上係demo比我既感覺，如果佢偏中低頻的話，我買左架喇

佢低頻嘅取向係魔王弱化版， 都係點到即止唔係深潛果類...但係質素上eve20當然差一截， 呢個價位層次感唔好要求太多啦,我覺得還算合格...同埋好多人買佢都係因為係第一隻限量eve universal,買黎儲

可能聽開圈野，我真係接受唔到，最撚衰都係佢，如果唔係我點解要入極樂，仆街黎既

黑／金磚之外我覺得又冇咁嘅必要
雖然話頭100個鐘有變化係一定，但聽聽下就100個鐘了

黑金磚佢聲稱聽要run200個鐘 其實真係差好遠?

極樂照計低頻量仲少同埋潛得仲淺？因為佢個圈係負責中頻，低頻其實都係鐵聲🤔....如果唔係我都會早登極樂

純粹聽講，run幾百至一千個鐘都會有變化
分別有幾大，冇比較過，答唔到你

極樂個低頻話就話一鐵，但我覺得隻中頻圈有助攻，潛唔深有彈性，會喺某個frequency停留申延，哩個係我自己喺屋試左好多次出來既聽感。

200個鐘可能覺得smooth左，600個鐘怪怪地，800左右又正常返，你會覺得好似大力左既錯覺，background越嚟越黑，過左1000就變化開始無咁大，我嗰部去到1300hrs

喺EVE20有得試之前我已經試過Elysium，心入需都大約記得，跟住試完EVE20我就問Elysium有無貨

我無試其他，因為暫時唔想做多隻CM，聽啲店員講，VE8最似有圈味，我就未試過，揾日去試吓先

rai penta戴得好唔順服

對M7有咩評價

直接買M9

我返而覺得m9唔值m7 double
個陣試曬兩隻 最後買左m7

得2.5冇4.4？

冇問wor，你要問下了

出街一間一間自己慢慢格
上網無論你點樣member only 都係公海一樣
周圍都係行家mon實 你一爆就全行都知
同埋你個價又未必係報比d朋友仔果d價 一陣人地話做唔到呢個價咁唔通又返黎賴呢個果個咩

添多少少
Elysium 濃味d

要有圈味不如買圈好過啦

咁就緊係啦，不過想買VE，除左極樂真係圈，其他都係鐵，所以哩方面64有優勢

師兄用咩機同咩線夾m7? 聽咗一排隻m7，覺得有少少焗，暖得滯，我諗緊關唔關部zx300事。

有冇d 入門級用又推得唔錯既player 介紹下

我暫時諗唔到，入門又要推得好比較難，首先要大力，唔大力又推唔郁，推得郁又未必推得好。

都可以試吓AP80pro既。

budget 6000 以下會唔會多選擇d 因為我諗住用黎聽下 app 個d hi-fi / master 級數用 唔會自己買碟轉file

要串流都係507，SR25嗰啲啦

本身都係zx300用原裝/金寶線
我又唔覺焗但最近開始覺得矇
早兩日換左黑磚 插落去聽左陣都係矇
不過zx300真係比較散

自己覺得M7同M9分別就係中高頻M9實淨啲 呢個真係聽得出
但要比double錢追個少少實淨我又覺得比唔落
M9個價位應該有其他選擇可以考慮下
純自己意見

咁我可以唔洗考慮換黑磚

有serial number咩？
唔係好覺

我比較在意全球得888隻賣左成年都未賣哂

原本話唔知500隻 定幾多隻後多又加888

供過於求叫都叫限量
個marketing 都幾搵笨下

換埋耳機一set咁換

zX 300 定zx507🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

真係好需要串流既咪Zx 507 ， 不過粒電真係好撚廢

利申：玩左兩日即放

因為電量所以放左??

屋企電子琴本身個耳機壞咗，想買個罩耳式隔音耳筒，但網上搵唔到咩好資料。
我睇啱sony 7506，有冇巴打有推介？
我淨係用嚟做琴聲輸出，想要隔音，筆直一千左右。

而家有邊隻耳膠好用？

其中一個原因啦 二黎唔係成日用串流 咁不如直上黑磚

K712pro

712唔隔音喎

7506同cd900st 係聽人聲的，ath m50x?

咁睇佢重視琴聲定隔音

HDtracks啲192kHz/24bit係唔係一定係母帶來的？我見好多舊碟都有得買

升頻的，有啲標明係remaster

咁點先可以肯定買到嗰啲係母帶？第一次買唔係好識得分

你google吓佢有冇出過SACD或者係唔係錄音就已經係咪知

咁啲44 24係咪升頻？

正常普通既都係16/44.1，咁你話24/44.1係唔係升頻，原本都唔係錄24點會唔係升頻呢？

AZLA

唔係原本啲track係24 因為要入落cd先轉做16咩

正常錄音質素唔係24/ 96 or 44.1？16/44.1唔係因為就返CD所以降頻咩？
我聽過因為max果時如果用高過96khz好多軟件會有兼容性問題，所以好小錄音室室內會用高過96的，唔知真定假。
所以我見有高過96khz music賣我都好有戒心驚係升頻

係既，但係上網買歌根本肯定唔到佢係比CD quality你定原生母帶係唔係呢，大家研究吓。

hifitrack有講 但hdtrack冇？

無

2手黑磚係咪都DEAL 得過四千幾蚊

有冇啲咩好聲交響推介

用左im70 4年 換過啲普通線
幾鐘意佢幾聲底
想升級一下 希望近似佢既聲 但有升級效果
LS70+換線可以 ?
乜都唔識 唔好屌

507好明顯係好聽D 特別係個低頻 不過粒電廢到

都唔係添少少WOR

我都有

SONY呢排都keep住有發佈會 會唔會新磚呢

唔係話今年都冇新磚咩

咁隨身音響發佈會講乜入門級？佢啲入門級dap年年都有新版

係正常，應該係轉格式或者你開關direct sound就會有。

Signiture系列最後一塊拼圖 講咗成半年以上都未見街

2手差唔多 我見多數係4500左右 好彩既送埋皮套/有時見過4300

想問flac同alac係咪冇咩分別？想買歌 屋企得mac

理論上alac都係無損嘅，但down完會變.m4a

.m4a有冇咩唔好？認真唔識

冇，但好多唔同file都會變m4a，所以如果你有其他歌可能會亂
Btw應該有得揀aiff或者wav？

lightening 轉 type c dac用對錄線
大家有咩推介

人地話ak low end唔好，呢部好唔好聲，DSD玩到幾耐

除左 1650/1670/1695/PENTA 仲有咩推薦?呢幾隻邊隻好?

Sa700下一首歌成日少左頭1秒
係咪話要轉FAT32先得？

我又唔覺有呢個問題

AK4499 x 2 頂尖感覺......好唔好聽係另一回事

Gimmick 野
粒dac對聲音影響根本唔會好大

好多人接受硬指標多過耳仔

電子產品要睇spec都合理😂

電子產品係睇spec 所以fiio一直賣緊既係電子產品唔係音響產品

amp既影響仲大過dac 比你又再靚既解碼但無靚既amp都無用

我試過mora買歌，sp2k detect到係16/44.1

吹撚到同sp2k睇齊，那來的自信

我指係買m4a

遲D中國DAP會唔會無晶片用

佢會自己開發架啦，話穿梭機都做到，一粒晶片都攪唔掂？

中國自煮燃發腦放晶片心中諗咩聲就有咩聲 勁撚過思覺失調

嗰個叫不正常人類研究中心

我無問題喎

IE800s? 戴到的話我覺得幾好

純粹問下，點解零舍skip咗隻1655

因為少人提 冇留意

唔太鍾意佢個戴法

突然之間對隻1655好好奇，搵日試下先
1695同rai penta揀一隻，仲有M9 t9ie
Campfire d新玩具未知咩料，solaris幾型

FIIO好似用三叔U

遲下無鳩通無MTK無exynos機都無得佢出

T9ie雖然掛AK名但我覺得好聽過哂acoustune

雖然AK嚴重overprice

但M15連SP1K車尾燈都見唔到唔好話SP2K

個人感想only,聽過朋友部M15
如果一定要揀FIIO我覺得M11好過買M15

睇口味囉，硬係覺得beyer d圈太保守，去得唔盡
但睇質素就好似樣樣都幾掂咁

呢排我都考慮緊acoustune
因為呢隻都幾小人講

你係叫我揀定你都考慮緊?

都多人講呀

佢隻1695ti 好似唔錯咁
不過我新手想試玩
試住買隻二手黑磚 加對耳機
遲d 試下聽下綠仙女 同 1695ti 先

你問呢幾隻邊隻好同埋有咩推薦嘛
sorry for 1999

係overprice,我都覺得自己傻傻地
不過佢出來效果真係M15無得比

我做左半模依家戴得舒服又唔甩

我覺得1695個圈幾好聽

但係我唔會想買 好似唔值咁貴

係幾型 但戴得麻麻
買2手玩下 好多好新

佢聲稱全隻都日本製
日本製+埋個design應該佔咗4000蚊

佢個轉CM其實幾好，本身難帶

不過3000幾蚊改模轉CM會唔會有D貴

咁點解唔直出cm plan比人 要人公模轉cm 搵笨嗎

我512gb 卡 exfat
每個album個folder都放folder.jpe同每首歌都入左相
唔知關唔關事

又要得5隻色

多小小ART WORK都無

我都諗緊收唔收隻1650去整CM

咁直出CM又係嗰堆野，價錢賣10000，你都未必會買，反而佢咁樣，原本買左既人，用左一段時間先轉CM可能仲多人會轉，仲可以比佢地body check，可能保養都耐啲。

佢D單元明明完全唔駛擺過位

又無faceplate無artwork揀

類似做硬半模再擺返個chamber入去收螺絲

理論上應該簡單過打散做CM？

如果2K幾可以改我應該狗衝左

所以就願者上吊了

改CM仲貴過隻耳機

其實我本來仲想拎1503改法國太ON9

改CM錢夠買3隻1503二手

有愛就得架啦 我覺得佢CM都幾靚 但真係貴

點解係1503未試過 咁多隻淨係聽過1695

我個人口味偏向1650 1655 1503

巴打你用咩推rai penta

我同事吹奏M15都係講咗兩粒晶片先

咁你咪笑返佢中國中階台機5000-6000蚊部都有2粒4499啦

想問下 黑磚有咩優點 點解咁多人推薦
唔識野想玩下所以想了解清楚先

核電
SONY味精聲
二手超平

核電 聲就咩都有D 所以易夾機 os穩定 qc好

ap80 pro 有無用家分享

我舊年放左部黑磚4700

SA700, 用緊原裝2.5

如果想買二手黑磚
check 機個時有d 咩要留意
係咪真係要帶哂4.4 同 3.5 去check

睇播放時間
我reset左先知有呢樣野睇唔返之前聽左幾耐

搭單問吓用緊mh334 , 應該買黑磚定sa700 好呢？

黑磚

Fitear真係夾黑磚好過AK

reset 部機個播放時間會變0，所以其實睇黎都冇意思
睇下部機靚唔靚仔，d掣/3.5 4.4 係咪 function到好過
我早2個月都高價收左部，不過新機落地2個月，長保，都叫抵玩

過兩日帶定錢拎部黑磚去試先

事實佢係好過一埋五六千既耳機噃，街價6千幾送埋線算係咁啦

入埋部機囉ak sony雙修

咁當然啦
如果佢自己無reset都可以做個參考
佢播得耐自然舊電都用得耐

世仇唔會入ak

有冇邊d 網推介 收2 手

肥花

之前訂個隻新耳機終於寄到黎

邊隻？

你一定估唔到 日本野黎

試咗CA新嗰隻Ara 幾有趣

講嚟聽下

tz700?

低頻爽快唔算太厚 背景樂器分離度唔錯 人聲有密度但係唔會好似仙女咁全部衝曬入耳仔 應該會幾襟聽 啱先太多ching等緊 剩係試咗兩三首歌 過多個排開賣再試真啲

我都對呢隻幾有興趣

聽落唔錯，但都係冇錢買

都話唔會估中 雖然我想要tz700但那有錢 開估啦

奉勸大家一句買得campfire，唔撚好用Luminox既線，有追開post就知點解咁講。

幾時post出來比我J吓
你終於都守唔住要買野喇

因為你用shadow線廢咗隻黑仙？

平唔平過剩買耳膠?

原來post左

無錯整返就賣鳩埋，眼冤

平唔過

原來無人對後面本野有興趣 原本想post幾頁出黎

有呀

岩岩賣左部ARM20

個買家投訴有時播播下停左播唔到or有時爆音要退

我知ARM200係有依個問題

但ARM20有無人試過

可唔可以講吓兩者聲底有咩分別，唔係香港唔方便試

你指DAP？

係，黑磚同sa700

我無比較過SA700，因為我用sp2k同黑磚，同有隻fitear universal，所以先覺得夾黑磚多過AK，fitear用AK，就我自己感覺，會好空洞，中高頻，由其高頻會標得過高，聽落唔舒服，同落黑磚聽唔同，出來首先background靜啲，哩個係天生問題，同會暖返啲，AK會冷聲少少，所以我隻fitear會用黑磚，其他用sp2k。

原來just ear轉硬模原來有依個原因

玩咗隻野一陣個 感覺好奇怪 好似唔多似用黎聽歌

咩事，我綠仙配緊reflection 🤦‍♂️😂

咁恐怖 條線整壞個耳機

啱啱做左幾次ab test，原來幾貴嘅type c dongle都比唔上條CEntrance Dac mini
一邊冷冰冰得個大聲，完全無feel，唔似聽歌
另一邊暖聲底，有音樂感，有detail
開始明點解啲人拎幾舊磚出街聽歌

係Luminox個頭好實，蚊出黎果陣容易整爆耳機個mmcx座
我都試過廢咗對W40，不過保養期內

歡迎入坑

好在買咗Final嗰mmcx換頭器

煩惱緊要64Audio 既N8定A18S好 好鍾意N8既低音同樂器聲
其他野又好似A18S其他野比較好 重點係A18S 貴成倍

今日試完呢兩隻 雖則A18s音場好闊分析力又高 又最後都係俾N8低頻啲下潛吸引 直接交卡（btw隻Noir真係一試難忘

想問放線係咪得肥花有平台

facebook都有二手交易group 果類

我話比你知，無用，唔係隻隻都甩到，我ko左黑仙之餘，都ko左換頭器。

嗰時我買N8，未有A18S的，試左A12t,A18t，都係鐘意N8，攪撚到射而家中撚左圈鐵毒

Btw，歡迎加入64大家庭

我就啱啱好同巴打相反，不過上年趁有折訂左A18t，冇諗過用唔夠半年就出新嘢

唔緊要的，去馬啦

巴打用咩player推N8今星期去做耳印後又係漫長既等待

唔該曬~

Sp2k同黑磚

Fitear夾ak個問題係d野變到好唔自然 d高音好似強行比人拉高咗咁 我無334所以試唔到 無其他fitear都係依個問題

其實我用緊sr15 都覺d野搞到好薄，所以先考慮轉sony

Sony會夾fitear多啲，ak原本天生都唔夾佢，仲要SR15薄聲，推力大細，唔夾334都正常。

買左要等最少十個星期 等到發毛

唔緊要啦我本來退咗坑兩年 見特價陪fd去試18s 點知自己都出事

做耳印係鋪頭做定點？
一直想試圈鐵咁啱n8都有減價想去馬

俾完錢之後會有間聽力中心既人聯絡你約時間去整

我入落機內存

我都兩年無買新機諗緊去試

線應該買全新定二手好

同一個價錢差好遠

咁堅硬

嘩屌，EVE20已經有人放

a18s真心正，中意音場大分析高千祈唔好去試，加上有8折好易跌錢。
我自己唔中意太勁bass N8唔太對口味。

除左ko哩兩樣，仲ko埋條線，我眼冤放喺公司櫃筒，個黑仙個mmcx條屍條線仲插住，直頭唔想再見到佢

唔拎去整？

過左保，又暗斷，唔整喇

拎返代理點都有得整掛

整返都唔會用，賣又賣唔貴，主因係賴，拎去整又要請假，隨時賣左都補唔返日人工

A18s聽live真係嘩出聲

真係有錢人

我指整又要錢，加請日假，賣左補唔返，爭啲比人覺得我咁離地，so9rry

如果賣黑仙都唔夠一日人工真係堅離地

我見到個價錢都嘩咗出黎

我指條線啫，但係地盤真係有人離地到，賣左黑仙等於兩日人工

講笑，不過黑仙唔再出真係有d可惜

聽過有個做地盤既買hifi喇叭，一買就十萬八萬

地盤佬唔賭唔嫖，真係可以淨好多錢，做工人嗰班，最少嗰啲都隨時兩萬幾，我聽過啲師傅講，最多試過7000蚊日，你話十萬八萬對佢地來講係乜野

做緊八折

八折完都嘩咗出黎

過左一萬心理關口就睇你捨唔捨得一下攻頂

不如賣比我啦我都好想擁有一隻黑仙

其實賣到貴一貴d人都捨得買，證明仲有加價空間

其實耳機市場咁蓬勃唔多唔少真係要多謝香港市場
十年前邊個會估到今時今日萬幾條線都大把人買。

香港其實係主要市場，按比例計係最大嗰個

台灣d討論區d人話買對幾千嘅都心痛死咁
望下呢度幾多人有sp2k金磚 64 elysium果d

CHING你講到你冇份

拿，我手頭上最貴果隻嘢係SA700 only，未過到萬元心理關口
（希望永遠唔好過）

ak年年都出dap 出到好似手機咁

香港人搵錢能力太強了

好快回力鏢

黑仙我賣左好耐喇，係條閪條我無理佢啫

我得黑磚，無金磚呀，無乜野我出返去先

上headfi睇下貼圖都大把人有
台灣Eddie 個fb group都有一堆昂貴玩具
大陸貼吧又係

我一部ak都無 得部比人話搵笨柒既a100同200都唔洗既e500

依家玩鬥窮

佢dap都係得lotoo 果d

我大你部AK JR同W4r，唔夠你窮，輸左

少年你太年輕了 你估我無再平既機咩 我之前有部sony s系5-600蚊唔知去咗邊 仲有部sony ericsson walkman phone又唔知放咗去邊

請受小弟一拜

不過諗起以前買walkman phone真係好貴2千尾 3千頭

早期IEM 4/5千都唔差了，而家，無錢買

walkman phone係200x年都要3千 普通電話加多部walkman 都唔洗咁貴

講真三幾萬出黎做野肯儲下錢就有
真正有錢既係一炮過俾千幾二千萬買樓嗰班

而家都唔知邊度搵到黑仙

只可以留意有冇二手了

我無包，因為部機熱到hihi

最緊要都係心理姐，儲到幾萬係一回事，肯唔肯攞嚟燒又係一回事

請問有冇巴打買左Marshall monitor II anc？可唔可以分享下你哋有冇出現斷續情況？我上星期六入手，用左幾日每日聽歌都有出現突然跳一跳斷一斷嘅情況，不論室外定室內都出現過，想知係我果隻問題定大圍問題

有位玩梗係喇叭啦

隻ara其實似唔似黑仙？

玩耳牛唔使好多位，不過好難搵到舖頭試姐

無試過，不過佢個構成一樣，相信唔會爭得遠，同價位仲有好大選擇。

唔似

香港地少耳牛廣告其實唔難理解呀, 香港地既氣侯同埋環境根本唔太適合拎住耳牛出街邊聽邊行, 某間舖開舖到上年都一直都有耳牛擺出黎, 無奈香港地iem個市場真係大好多, 最後連耳牛個部分都變埋賣iem

有咩推介？

有條beat audio線想改頭 拎返原廠要等兩個月
拎出出邊整又驚手工差 會衰聲
應該點揀好

賣左佢換個條

耳牛閒閒地都百五，三百歐姆，手提DAP點推
肯定小眾過iem嘅

想問下圈鐵cm定 全鐵公模 隔音d
手上最隔音已經係1503，出街都係剩係聲到人聲

Btw 全鐵都係冇乜邊隻岩聲，9成都數碼聲，不過又怕動圈個氣孔...

圈鐵cm唔一定有氣孔

動圈正常要吸氣wo ，利申冇研究開

有封閉式動圈嘅存在嘅，應該係從個耳道通過音管吸氣（？）
Xelento就係封閉式，得音管一個窿
但佢隔音依然係差

通常無氣孔既機條管多數係短d 令到耳入面既空氣多d 同共振情況少d

想買 LIBRATONE 因為幾靚仔
但啲人話漏音都幾勁
有冇巴打有經驗

錯post sorry

ARA真係不了

黑太陽叫好帶左不過同舊版聲2回事

咁我換過問法...有冇咩隔音耳機推介
暫時考慮緊aroma 乾 canal works 73

識野 強姦式3節膠

雙節膠都戴唔到

咁硬好似比人 耳道擴張

Fitear都有隻密封圈
215都係密封

係咩，我未試過呀，d店員話隔音就整cm ja

cm一開始係好爽
一個鐘之後你隻耳開始熱同脹就好un耳

咁有機會係隻cm唔fit

搵笨

唔係搵笨,直頭係搵水魚啦

我之前放嗰隻黑仙，條友又放返出來

我之前880入左部

琴日試完隻EST TI奶哂野
但個價錢真係。。。

想問見人做cm耳模
有d要咬住雪條棍有d唔使
有乜分別?

佢放幾錢？

依隻好野黎 個人聲好毒

佢個價拍得住大魔王

我用黑磚推，人聲係落左糖架啦，但首首好似落岩哂分量咁，又唔會唔夠力，聲音密度又高
同膠殼EST比，膠殼個毛刺感好強，應該係個靚電問題

試埋A18s，唔係唔好，但我已經習慣左聽圈，A18s啲聲太清太細緻

EST ti唔係30k+咩

哩隻野都唔太差，不過而家聽慣圈鐵，純鐵不了

其實淨係條線都10K啦
依家係一套咁買

條線10k值既

已經訂左Elysium不了

Elysium正野

仲未通知我拎貨
定係VE嗰邊出貨量少

咁手工野，耐係正常既

我都係第一次買過兩皮既耳機

fitear既ti版既機 其實已經比普通版少咗糖 以前334個D先係重手 隻野勁在得1粒全頻ba加粒est 但個低頻一樣有力 不過依樣野應該係條線幫佢補返

拎左隻耳機煲番一排先再諗換線
我試demo原線都OK, 係高頻暗左少少

靚線同中價位既線音色分別大唔大

我係抆線ko左個mmcx，連腸都抆埋出來

買final個mmcx拔除器咪得
BTW Z1R唔啱用佢個mmcx插座係特製既

無用，我係ko埋個拔除器

我覺得黑磚好聽啲

換fiio同降級無咩分別

係呀，少少，SA700到喉唔到肺，sp2k啦，咁就對路喇，三頻動態音場層次爭九里遠，要換埋條線就fit喇

Spk+amp仲大力過墨菊
High gain推z1r/Elysium好撚正

10vrms呀，所以上面都叫人收就收sp1k加amp，大力到痴肺

Sp2k買到就買啦，一定好過fail

套裝二手15k應該收到

屌我舊年8月買成2Xk

電子野係咁

見8/F有Elysium現貨
但我訂嗰間仲未通知我拎貨.....

點解elysium可以有咁多開箱相😂代理發功？

可能哩隻野閪，無人買啦

其實Ak 既10vrms 但無load條數都計唔出實際有幾大力

咁閪極有個譜既，10vrms一半都有5vrms吧

咁樣基本上無意思 sp1000寫3.9vrms 但實際有人度過只係好似120-130 mw/32ohm 所以就咁寫v rms 其實意義不大

咁其實同黑/金磚差唔多

sp1000本身就唔算大力
加左amp先有得同國磚打下

唔係 係wm1大力D wm1度出黎係140mw /32ohm

其實都係冇國磚咁大力，spk+m其實都夠玩好多野，不過其實m用hugo 2會好啲
利申spk ss +m

不過要力做咩姐，又有低燥又會粗聲

我隊過隻Noble encore入amp好大底噪
本身易推既耳機直出就OK

如果推力大的話再加上好既控制力唔一定會有燥同粗聲 當然要睇返本身隻耳機既靈敏度黎夾返合適既推力

剩係講spk個m，d弱音會出d，但係音場會差左，我個m 暫時係本體推唔到先用

浪費左$6000

屌啱啱打去問話隻Elysium等多一個月先有貨
心諗佢係咪hold起左當現貨賣俾街客先

行上去問有無貨 佢話有你咪話之前係到訂咗依家黎拎

邊間咁閪

費事開名，唔知有無人係度mon Po

某紫色英文字店

FiiO Fa9抵唔抵玩？
6單，中頻同人聲都幾甜
低音下潛都感覺都可以
係超高頻會怪

同價位選擇唔少

唔係追單元數既試多D耳機先

FIIO野我就不了國產QC

Noble隻新野先閪

用緊佢部m11應得幾好
先有留意呢個brand
最後悔以前買咗846
而家諗返起性價比好低

Fail正垃圾，出去試吓其他野啦，仲話用佢既iem
我4單元ko佢6單元

我諗緊係VE官網買然後送黎香港
香港代理返得咁少貨......

可能快過香港返貨，不過會貴啲囉，但係你落左訂可以退？

唔知呀，聽日去問下佢老味啱啱打去話要等多一個月

好多鋪都有現啦有得退就拎返錢去其他鋪問現金價啦一個月佢都痴鳩線

我爭在無係電話開佢波

我2單元ko佢6單元啦 雖然唔應該用單元黎講聲

買得fail都係講性價比，喺我地心目中有閪性價比咩

喺相機洗得太多
所以性價比對我來講都幾重要

Fiio嘢買到M11就好停啦，M11性價比ok嘅，但貴嘢唔值得
如果你話想要性價比都可以有好多選擇，但要講下budget同想要咩風格先得姐

心目中大約5k左右
聽開人聲多，中低音為主

我聽日去退訂算

Ching，奉勸一句，fail啲野係垃圾，同價有其他選擇，大把地方任試，試啱先買啦。

如果呢個價位上落一千真係超多選擇
如果你鍾意中低音可以試acoustune 1655同FW1800
Aonic 5 同 Earsonics Purple都可以調音，唔知會唔會啱你心水
得閒試埋rai penta，雖然focus中高
諗諗下諗到勁多，唔詳述了，落舖問sales有咩可以試啦
呢個價位最多大廠次旗艦同過氣旗艦（唔計d癡線VE 64果d）
點都好過fiio旗艦
我最鍾意買呢個價位

我以前都係上上落落同價位，但係好快會聽厭，跟住就開始有少少走火入魔

試過條線開高我成千仲要ect貨

但我以前係佢嗰度買mojo四千有找
嗰時正價係4980

又冇話sa700一定差過spkm嘅...睇口味
我鍾意sa700多d，爽聲d

巴打有冇試埋新仙女？我見2020板都係賣6xxx幾吸引

一上一個價位就會同價位買幾隻，對我黎講根本冇一步到位呢回事

但係你可以一隻頂幾隻

我話比你知M15唔會續航勁，我有個friend有

如果我買咗第一隻過萬我驚我會將d EVE20 A8000 U18t買哂返黎

唔想入唔到屋企門口

偷渡報細數啦

過萬既我都有幾隻
Z1R/Fitear Air/Noble Encore/UE 18+
數數下原來買左好撚多

無所謂啦，入到境就得啦

呢個真 我一星期先差一次電

Air正呀
諗緊繼續存錢買elysium 定入air開心住先
另一方面最近戴住口罩勒到耳背，成日懷疑造cm會唔準

其實CM未必比公模舒服CM話就話隔音好，但戴耐左其實好焗

數可以任報，但錢唔可以無啦啦爆出黎
我又唔係李嘉誠，d錢多到個帳冇咗幾皮好似我地冇咗幾蚊咁唔礙眼

碌卡鬼知咩

我戴都係講緊聽一個鐘左右，未到會覺得唔舒服嘅地步
有少少焗到我嘅係in ear sd2s

會考慮國磚就試下 n6ii t01

真實答唔會被白眼咩
就算無人阻止，我都習慣報細數，只係唔想得到「做咩又買耳機，聽到咁多咩」嘅問題

我d fitear先似睇落唔貴

哩樣要讚64喇，個apex係有用，有時自己出街聽好耐都唔覺焗

私己錢緊係cash或者隱形account啦，敗家都唔識

唔係wo，以我對住老婆咁耐，一舊膠既野會覺得唔貴，金屬會貴啲，同我而家唔會同佢去星際，唔可以供個天地會址出來，唔係死緊

DXA

中頻好撚正 中頻好撚正 x2

DMA = ECT

痴撚線佢嗰種高頻同埋高音伸延真係佢獨有...同埋佢可以將以前啲耳機炒埋一碟嘅位好自然咁分返開

點解會咁嘅

有咩事咪振夫綱 唔係淆呀

我聽左一個禮拜，初初都擔心得粒鐵做低頻會唔會爭啲，佢就有中頻搭夠，由中至低咁潛，唔深但係化嗰吓真係做得好好，N8低頻係潛佢係彈，兩隻我都鐘意，高頻標到好高唔尖。
聽metal就真係爭少少，速度感係有，不過個壓迫感唔夠，哩方面就N8做得好啲，可能Elysium音場比較闊。

層次同空間感都好夠，佢真係一隻好IEM，Elysium都咁，我唔撚敢試大魔王呀

型係要付出代價，我都係偷偷地算喇

大魔王係聽整體超高密度,但係音場一定細過elysium, elysium低音其實個質地同大魔王一樣都係一貫VE 潛得唔深但係質素非常高嘅嗰種低音， elysium中高頻真係劇毒,有佢獨特嘅華麗感同埋空氣感，呢啲感覺大魔王上面都搵唔到🤗， 同埋啲弱音，details都係elysium容易聽得出啲，應該係因為始終有個靜電單元喺度....
呢兩隻個人認為質素上冇話邊個好過邊隻...，只係取向唔同

圈鐵真係劇毒，返唔到轉頭

真係好有用，有日拎番對westone 出嚟用，聽咗個零鐘耳仔已經好痕

結果今日都係入埋隻EST TI，應該唔會再追耳機

E02啦

我問過六頭拎到

對翻炒野興趣不大無試

我覺得e02怪怪地
同e01唔係同一樣野黎
btw行貨個價貴淘寶一倍唔知做乜

認真，佢係好耳機
但分離度同高頻都唔覺係elysium既強項

I see

當年n8做鮑魚殼

自己用緊SA700唔想下下搵朋友幫手用AK ripper rip歌, 用Apple SuperDrive 會唔會有分別
第一次買碟Rip

你盲衝左？

我用開EAC rip CD，未用過apple SuperDrive，我都想買AK部ripper，不過唔捨得

一陣退左隻Elysium訂再試下其他耳機先
話唔定搵到隻仲啱聽既

我都係就咁itunes
用EAC似乎好“小小”但EAC超慢
如果唔係偶像cd要買嚟儲嘅上網買算啦
ak ripper未有幸試過

其實冇比較就聽唔出，應該

有咩藍芽Receiver平靚正？
退燒唔想搞咁多，最好有平衡

我用開Media go燒碟
貪佢直接轉flac可以入cover

如果哩個價，圈鐵的話，都係Elysium架喇，一係noble隻訓野，不過我未試過

可以試埋m5
不過係另一個走向

我諗到就係AK個塊賣黎賣去都賣唔完既曲奇餅

上次試左啦
個調音太刺激聽左幾首就頂唔撚緊

廣東歌網上好少有得買

太陽神2020

不過好似歌手資料會亂晒 封面又入唔到
AK ripper係方便 不過實在太貴

點解唔用wav
我覺得好聲少少喎

EAC歌手資料唔會亂啊，rip之前search定就應該ok，網上好多tutorial
入封面好麻煩...我一般咩都唔黎有歌名就得
終極懶惰

買SE100不如買KANN cube

啱啱又見到旺角dma 有人即pay 買左eve20
訂左貨位巴打真係慘

人地係訂elysium 唔係eve20

見FB 話soundwave show room有1697 ，會唔會有包膠

始終太大舊...見到都唔想攞起佢

係咩 柒左

咁不如二手SK1000SS+M價錢都係咁上下萬頭

如果拎得kann cube出街既話 不如拎手榴彈隋時仲好聲

我一陣就去問鳩佢
有現貨我就即係拎張訂單出黎
無我就退訂

試過，n6ii + t01 is better

係邊到試？出面有得試？

btw 覺得點樣怪法？

見你你地講到隻a18s咁正，一陣出去試下先

退左訂了

係9/F試緊機

rai penta 夾咩線岩? ares ll+ ? 聽講夾DITA幾正 但都幾貴

Ching 有冇試過t01,e01個分別係點?

用緊Z1R搞到都想整對

要平過oslo不如原廠啦

點解ve 包裝咁鬼巨型

有木盒豪華啲呀嘛，fitear都淨係比個pelican你就算

某店又有人早登極樂

我收到嗰陣我都打個突，同佢開盒會升上來好過癮

不過如果LED可以自己set顏色就好

唔該Ching
今晚試多次先🤣
我對封面好執着

用串流平台聽歌( 用緊TIDAL HIFI)
用邊個DAP好
平身有W80

大家覺得WAV同FLAC有無分別
各位用咩多

Fitear 有d款可以得個紙盒 just ear都係

N8 煲好無得頂，平價退燒

剛整左n8,諗緊配咩dap好
paw6000如何？

N8易夾機，自己試吓邊部啱好味啦

我N8配黑磚同sp2k都ok

我會覺得WAV好小小小啦
話哂flac係有壓縮無損，WAV係無壓縮無損，flac多一步點都有影響嘅
但個file點黎影響更大囉

我用AIFF的

N8哩個價，真係算數一數二好同抵玩，圈鐵之餘仲有粒tia高音

U18T都係好野丫，遲吓做埋N8佢啦

平時聽開嘅機都冇乜bass 成日試啲有低音圈嘅嘢都會覺得好嘈 N8俾我個感覺啱啱好 人聲又唔差

我反宜覺得N8 bass太勁，不過我一向唔中意多bass的，如果買都係買反A系列

我有少少想rip flac起碼搞封面唔洗唔使咁麻煩
RIP AIFF整封面麻唔麻煩？

想問下有冇咩藍芽耳機係冇乜Delay（5.0應該OK...?）
最好掛頸（比較有安全感）
音質就Let it go啦 反正我都只係用緊N40
預大約600-1000左右，先謝 orz

真係未試過，你可以睇下呢個

有d舊，但原理應該差唔多
睇睇下加cover好似幾好玩咁但似乎我加完成個player d歌要入過
算9數

想問而家買黑磚會唔會好傻， 話駛出左幾年， 怕過多陣出新model

有排都唔出

岩岩試左rai penta 中高都唔錯 但人聲唔係好通透
Major >rai > hs1695
大家點睇？ major 同 major唔知點揀好

有無巴打試過n8以下嘅型號
好似無乜人講

用N8 先聽到真正的R&B，如果hkpop 的話無需要N8

可唔可以講下rai 同 major可取之處？
Btw 越試越貴 驚出事

同價位仲有咩揀

Final B1得唔得？

1695TI同Major都有

1695TI 黑磚好似唔係好夠力 同隔音好差
MAJOR 未試清

試真啲啦 1695唔洗好大力都得 耳膠唔fit？

就算夠力 隔音都係差D 但好靚

好野黎

仲有隻M9同T9ie，新出campfire三隻，Final A8000，64N8，VE EVE20，等等
我鍾意penta女聲，1695個圈味又不失分析力個感覺
冇錯，你係越試越貴嘅節奏

A8000 n8又係另一個級數
應該未有咁快去到 冇錢

再試就係U18t，A18s，極樂，titan，EST Ti

依度就會有啲惡魔叫你分期架啦

越試越高階 好似回不了去

不如加少少？